其實去台灣食日本野都幾唔錯

起碼溝通到
d野又平又幾好食

上個月出差去台北土城區
個頭有檔日式野大排檔咁
d魚生飯四十幾蚊港紙好大碗好正啊

好撚肚餓啊啊啊啊啊

泰國同日本